無腦抹黑香港國安法 這樣的“專家”毫無公信力

香港國安法實施兩個月了，評價其作用、效果，最有发言權的當然是包括香港同胞在內的14億中國人民。然而，近日聯合國人權理事會奧蘭等特別機制專家，竟罔顧事實、惡意誹謗，发出信函攻擊中國人權狀況，抹黑香港國安法。這種行為，中國人民絕不接受。

中國外交部发言人回應，奉勸這些人切實尊重《聯合國憲章》的宗旨和原則，摒棄無知、偏見和雙重標準，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政。中國駐日內瓦代表團发言人也发表談話表示，中國堅決反對、完全拒絕。